下次行動要點做先對得住義士?

唔該聽日你班和理非下次去唱聖詩呀屌
勇武同和理非要接力！

係時候要交棒接力，勇武回下氣，和理非上場集會
應該要一大班人唱Sing Hallelujah to the Lord 同朗讀金鐘宣言，中英文都要讀
最好通宵輪流唱，目的在於爭取民意
同時要令各地傳媒留意到

今日現場攻防上
立法會多入口，今日佔左都好難守
而且今次一連串行動o既成功之處
係用TG而極短時間內號召民眾同埋交流情報
今次有能力佔到，下次一樣有技術再佔

政治攻防上，大家一定一定要不割蓆！
我地係打緊輿論戰，爭民意
今次警察到依家先出動好明顯係放水，就係等待出師有名
開個記招強烈譴責衝入立法會o既人，強調示威者違法就係佢地盤棋o既捉法
佔立法會的確會失少少民意，不過證明到民眾有佔領立法會o既技術同能力
下次可以再佔其他地方，始終係得多於失

和理非交棒比勇武一定一定要好清晰好清晰
例如要朗讀金鐘宣言，之後宣佈聖詩集會完畢
唔可以比參與者覺得一方騎劫另一方
唔可以內閧
唔參與勇武o既可以準備物資，可以走

之後o既策略同今次佔立法會一樣，不贅
總之係打游擊，不必拘泥於長佔咩地方

都係嗰句
兄弟爬山 各自努力

推

good point
push

開始做立宣，四位死士向林鄭政府控訴。
請叫民陳 每星期都要舉行燭光集會
如果不做的話71個幾十萬人就白行
(最堅實的支持者)

😭😭😭真心感激各位義士

同老豆睇新聞：佢話
1. 拎港英旗失分，因為表達緊港獨嘅意思，同埋講唔通
2. 冤有頭債有主，立法會只係一個機關。去特首辦/禮賓府就出師有名，因為係要林鄭回應。
3. 好嘅係知所進退，大家好黎好去，唔洗同警察搞到兩敗俱傷

不過佢話起底行為同共產黨冇分別，仲恐怖過共產黨。佢話如果係想要爭取嘅，就要證明自己係比原本嘅好，如果唔係得唔到民心

有冇可能星期六去禮賓府一齊搵淋病傾
比個機會佢同青年人connect
又可以等埋我地啲要返工嘅人
多啲人民嘅力量
唔知大家點睇p牌仔講嘅嘢

逢最期六晚自發去禮殯府唱聖詩，感化林鄭

今次警方放水個人覺得係因為係7月1號，避免武力鎮壓。
你諗下如果71出動武力既話聽日報紙會寫咩?
就算放催淚彈都已經係12點之後既事。

今次係一個行動升級既起步。
除左狗屋之外，以後行動可以直接迫官員面對。

推行動post 飛機已經打夠，個八婆仲係不知廉耻

大部分同意，但對你第3點有啲保留
何謂好壞？呢個係主觀感受，相信每個人有唔同準則，喺你父親眼中係好嘅，其他人眼中未必
係咪下下都可以好嚟好去？雙贏唔係永遠都得㗎，要睇對家
我比較傾向相信當事人有判斷嘅能力，去做不同決定

發夢夢見如果是但掛名成立一間頭盔眼罩等工具回收公司以作將來明正言順地幫手收集返啲物資等下次再用？ 同時又可以減低夢中手足撤退時俾人周到有相關物資既風險？

利申 純發夢9up